希望波台資深會然nben盡快回應人地感情

唔好再逃避

玩人感情 睇錯nben了

好過分

放針都算
宜家仲要玩女

怪唔得話11月去英國，原來趙完鬆

仆街nXXX

我有覆

Dog boy

我唔係狗仔

你係咪認真愛果位絲打?

估唔到係咁既人 反賓了

講真對ben幾失望
決定反佢

你隻癲狗係唔撚係都反咖啦

大家成年人有需要，雙方爽完咪算囉
再糾纏落去佢唔煩我都厭啦
好嚟好去咪好，做乜搞到咁肉酸

好波

咪咁佩哥

係

你扑人果時唔係咁講喎

扑嗰陣緊係甜言蜜語
屌完就鬆㗎啦
唔好扮好人啦路哥

波台只收留毒撚同雞蟲
唔歡迎狗公
n賓lan

我未屌過西

殺人犯呢

n賓之前係丸子sir SP

你屌開屍